gpedit.msc hide:recovery  组策略隐藏恢复页面

隐藏多个  hide:recovery;backup;batterysaver;crossdevice;devices-touchpad

设置分类和项目中英文对照表:

　　1、系统

　　显示: display

　　通知和操作: notifications

　　电源和睡眠: powersleep

　　电池: batterysaver

　　应用电池使用量: batterysaver-usagedetails

　　存储: storagesense

　　平板模式: tabletmode

　　多任务: multitasking

　　投射到这台电脑: project

　　共享体验: crossdevice

　　关于: about

　　2、设备

　　蓝牙和其他设备: bluetooth

　　打印机和扫描仪: printers

　　鼠标: mousetouchpad

　　触摸板: devices-touchpad

　　输入: typing

　　笔和 Windows Ink: pen

　　自动播放: autoplay

　　USB: usb

　　3、网络和 Internet

　　状态: network-status

　　蜂窝和SIM卡: network-cellular

　　Wi-Fi: network-wifi

　　管理已知网络: network-wifisettings

　　以太网: network-ethernet

　　拨号: network-dialup

　　VPN: network-vpn

　　飞行模式: network-airplanemode

　　手机热点: network-mobilehotspot

　　数据使用: datausage

　　代理: network-proxy

　　4、个性化

　　背景: personalization-background

　　颜色: colors

　　锁屏界面: lockscreen

　　主题: themes

　　开始: personalization-start

　　任务栏: taskbar

　　5、应用

　　应用和功能: appsfeatures

　　管理可选功能: optionalfeatures

　　默认应用: defaultapps

　　离线地图: maps

　　用于打开网站的应用: appsforwebsites

　　6、账户

　　你的信息: yourinfo

　　电子邮件和应用账户: emailandaccounts

　　登录选项: signinoptions

　　从工作单位或学校访问: workplace

　　家庭和其他人员: otherusers

　　同步你的设置: sync

　　7、时间和语言

　　日期和时间: dateandtime

　　区域和语言: regionlanguage

　　语音: speech

　　8、游戏

　　游戏栏: gaming-gamebar

　　游戏 DVR: gaming-gamedvr

　　广播: gaming-broadcasting

　　游戏模式: gaming-gamemode

　　9、轻松使用

　　讲述人: easeofaccess-narrator

　　放大镜: easeofaccess-magnifier

　　高对比度: easeofaccess-highcontrast

　　隐藏式字幕: easeofaccess-closedcaptioning

　　键盘: easeofaccess-keyboard

　　鼠标: easeofaccess-mouse

　　其他选项: easeofaccess-otheroptions

　　10、隐私

　　常规: privacy

　　位置: privacy-location

　　相机: privacy-webcam

　　麦克风: privacy-microphone

　　通知: privacy-notifications

　　语音、墨迹书写和键入: privacy-speechtyping

　　账户信息: privacy-accountinfo

　　联系人: privacy-contacts

　　日历: privacy-calendar

　　通话记录: privacy-callhistory

　　电子邮件: privacy-email

　　任务: privacy-tasks

　　消息: privacy-messaging

　　无线电收发器: privacy-radios

　　其它设备: privacy-customdevices

　　反馈和诊断: privacy-feedback

　　后台应用: privacy-backgroundapps

　　应用诊断: privacy-appdiagnostics

　　11、更新和安全

　　Windows 更新: windowsupdate

　　检查更新: windowsupdate-action

　　更新历史: windowsupdate-history

　　重启选项: windowsupdate-restartoptions

　　高级选项: windowsupdate-options

　　Windows Defender: windowsdefender

　　备份: backup

　　疑难解答: troubleshoot

　　恢复: recovery

　　激活: activation

　　搜索我的设备: findmydevice

　　针对开发人员: developers

　　Windows 预览体验计划: windowsinsider

　　12、混合现实

　　混合现实: holographic

　　音频和语音: holographic-audio


hide:recovery;backup;batterysaver;crossdevice;devices-touchpad;autoplay;network-status;network-cellular;maps;appsforwebsites;workplace;otherusers;speech;gaming-gamebar;gaming-gamedvr;gaming-broadcasting;gaming-gamemode;easeofaccess-narrator;easeofaccess-magnifier;easeofaccess-highcontrast;easeofaccess-closedcaptioning;privacy;windowsupdate;findmydevice;developers;windowsinsider;holographic;holographic-audio


"showonly:"

显示某个页面
showonly:display;themes


1、在Cortana搜索栏输入regedit，按回车键进入注册表编辑器；

　　2、定位到：

　　HKEY_LOCAL_MACHINE\SOFTWARE\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Policies\Explorer；


　　3、新建字符串值，命名为SettingsPageVisibility；
   4.照方法一中的官方描述命令格式为数值数据赋值，即可达到隐藏或指定显示设置项的目的。

   showonly:network-proxy;network-vpn

   添加用户： lusrmgr.msc